有朋友叫雞沉左船 點屌醒佢

是咁的 我朋友20歲 近排同我飲酒講話同隻雞拍緊拖 仲話準備結婚 又話咩佢條女只係幫人打飛機 唔係雞 高收入人士 可以養埋佢 條女應承左佢結左婚就唔再做 我聽完手都震撚埋 應該點樣屌醒佢定感情野唔應該干預佢 同佢真係好好兄弟 十幾年兄弟

利申返 我朋友唔係我

抵啦雞蟲

哥哥囉

唔使屌 到佢冇晒啲錢就會醒

高收入人士 可以養埋佢<<<講緊條女定你朋友？

你溝左佢

我朋友話條女一個月搵到差唔多十萬 可以養埋佢

真係十幾年好兄弟 唔想佢錯落去

我唔叫雞的

屌左佢

兄弟都無得做

比個真面目佢睇
咁都反面要唔要都擺

同佢拍拖，完

之後唔做雞都有十幾萬？ 咁有十幾萬仲要做雞？

你女朋友係雞黎架ja

即係人人都上得果種阿

係佢面前屌爆佢女友
比左錢就上得

咁佢結咗婚唔做雞 點月入十萬

揾3個兄弟，跟住揾2個兄弟捉住你，之後揾一個係你前面狂屌到你條女呀呀聲仲要顏射，最後係你面前比$，如果你咁都唔介意咪一齊lo

結左都可以繼續做

佢都話結咗婚聲稱會唔做

屌佢都廢閪事

絕交